嬲到唔知點好, 只好整圖

屈結無法宣洩, 見有乜料就整乜
一陣記者會有料再整

24/7 全民頭盔 無聲抗議運動

各位手足，唔好忘記上環既巴打
[文宣] 我朋友整左幾幅圖

推！

［無政府狀態］元朗恐怖襲擊將成民間自治催産士

警黑一家親

推！推！推！推！推！

幫手推，宜家係關鍵時期動搖淺藍民意！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

推